---

title: het einde is in zicht! 
date: 2018-06-29

---

summerschool is DONE!
ik heb vandag met Tyoni en Prewish nog gezeten op school voor de laatste producten te voorzien van feedback. Na vandaag waren de beroepsproducten af en kon ik beginnen aan mijn STARRTS. Ik moet er 6 maar dit wordt dan nog wel een opgave. Het wordt spannend, donderdag is mijn assessment en ik heb hier wel een goed gevoel over. Ik heb mijn best gedaan en veel geleerd dit jaar en hoop dit met een goed resultaat te eindigen en iedereen weer te zien in jaar 2!